“任务”基本上包括摧毁中东/非洲小城市的所有交通工具。我是海牙！西尔维斯特·史泰龙的“可牺牲的”湿梦|艾米·齐默尔曼| 2014年8月18日|每日野兽
尽管这些环看起来是实心的，但它们由大量的冰粒子组成，这些冰粒子将阳光反射回来。绰号为“半人马”的小行星查里克洛被发现有光环|马修·R·弗朗西斯| 2014年4月6日|每日野兽
“是的，有持不同政见者，他们可能占人口的1%或2%，”他在1999年告诉PBS。如何为俄罗斯侵略辩护|迈克尔·莫伊尼汉| 2014年3月9日|每日野兽
他的建议是：“一个心灵感应盾牌”，它“将由一层薄薄的金属箔包裹在大脑周围。”未来我们的大脑会发生什么|罗伯特·赫里特| 2014年3月2日|每日野兽
阿诺德说她的十名原告正是他们点名的人，她“预计这个班级将有超过100000人。”最好打电话给罗斯玛丽！会见因Bridgegate起诉克里斯蒂的律师| Olivia Nuzzi | 2014年1月16日| DAILY BEAST
这三个伟大的制造者之间的差异现在似乎决定于音调的饱满度和力量的大小。小提琴和小提琴制作者|约瑟夫·皮尔斯
它们由或多或少密集的菌丝网络和许多圆形或椭圆形折光孢子组成。临床诊断手册|詹姆斯·坎贝尔·托德
该群岛似乎由三个岛屿组成，都很低，面积很小。澳大利亚热带和西部海岸调查记述][第2卷，共2卷]|菲利普·帕克·金
它们都是由裸露的、不适宜居住的岩石组成，充其量只能作为几只海鸥的休息地。女人的环球之旅|艾达·普费弗
我们被告知，他们的政府理念在于相信国王和牧师都应该默许服从。巴西航行日志|玛丽亚·格雷厄姆